有冇人會用online cv builder?

邊撚有人理你排版設計
你份cv嘅內容就真係決定肉唔肉酸喇